# PassVaccinal_lourd
L'executable se trouve dans le dossier `Passvax-Executable`. Il faut lancer le fichier `PassVaccinal.Presentation.exe`
L'application au demarrage demande une authentification. Vous trouverez ci dessous un login/mot de passe
login: admin
mot de passe: 123456
